YouTube擬推新規定 「逼睇廣告」增至20秒

日後瀏覽影片網站YouTube將要忍受更長的廣告時間了！YouTube宣佈容許創作人擺放長達15至20秒「不能略過」的廣告，以增加收益，不少用戶都炮轟新政策。

現時YouTube上顯示的部分廣告，用家可以在5秒後選擇「略過廣告」，繼續觀看影片內容。但日前YouTube在Insider頻道宣佈將放寬顯示廣告的限制，讓創作人能將「不能略過」的廣告長度增至15至20秒。而這個新規定會影響YouTube上的所有影片，不論新舊。

YouTube解釋新廣告安排的確是錢作怪，聲明說：「首要原因就是錢，不能略過的廣告通常可賺更多錢，因為廣告商會願意為它們付出更多。」

此舉引來不少批評，擔心未來看YouTube就猶如看普通的電視頻道般，要忍受廣告時間。一位批評者說：「不能略過的廣告是一個非常愚蠢的主意。它會惹怒觀眾。Google說好的『不作惡』發生甚麼事了？」

邊間賣廣告就唔幫襯邊間公司

個堆垃圾app game

啱聽

adblock

5毛 走啦

手機版youtube可以del了

賺咁多都要咁

其實廣告本身無錯，但99%廣告:

-拍得唔好睇

-又貨不對板

完撚全係駁屌

睇黎新一代換app 革命就黎發生

要戒用電話睇youtube了

Adblock....

你當自係av網

改哂你d錯字先啦

utube廣告呢幾年好撚過份
睇毒撚野己經轉曬去大陸網睇 彈幕又正

adblock撚曬你老母臭閪

屌你老母而家一段十分鐘嘅片中間插兩三段廣告都夠敢死嘅，仲衰撚過電視

其實一個廣告 簡單 直接 就可以
唔洗賣一大個故事
好似陳奐仁個個廣告
咩21102110
又搵一大堆大隻gay佬係到跳舞
我屌你老母呀
第一時間blacklist
廣告太長會好撚反感

10秒鐘個d可能聽下
幾分鐘網劇咁真係不了

google

對我無影響
一向都同時開幾個windows睇野

好撚憎個黑鬼,咩created a website with WIX
let me show you how to do it.............

冇人想知show你老母咩

咁多年得一個廣告係想睇落去 其他都

........

ROSE MA好樣衰

有d直接5秒完既真係啱啱好

5秒到10秒都接受到，20秒無得skip真係屌你老母

就好似睇達哥開頭要睇20秒臭腳

佢啲廣告有一半係我唔會買嘅嘢 eg奶粉，唔知點解已經report過好多次我唔係人老母但都仲係要show奶粉廣告

其他有啲突然大聲/唔skip得/肉酸嘅，更加見到之後一定唔會買佢啲嘢

有啲片得嗰幾十秒
你要我睇20秒廣告

就算要播廣告焗都唔好重覆, 大佬我睇wix同一條廣告睇過幾廿百次, 你洗我腦都唔會幫襯wix. 反正佢揀廣告都係跟user preference, 咁唔差在filter埋已經睇咗嘅廣告啦屌

好睇嘅廣告五六分鐘都會睇晒
垃圾嘅咪縮低個網做其他野
等幾十秒返嚟繼續睇
大家好 我是香蕉
這個遊戲製作人瘋了吧
呢d收返埋啦
想玩嘅睇完都打消念頭
比你係咁落廣告都冇用

大部分成功嘅廣告例子都可以10秒內完成
宜家搵果d youtuber黎賣足幾分鐘都唔知佢地賣緊乜

又幫Adblock ublock宣傳

ublock

我都好耐冇睇過YouTube廣告了

你講乜鳩啊
完全唔撚通嘅啲句子

平時睇何wayne既片,慣咗睇哂啲廣告,新政策影響唔到我

廿秒

google越黎越on9
又奶共
學埋大陸啲播片網咁遲早分幾鐘廣告
google入邊果件支那人咁大影響力?

條條廣告都係萬王之王

apps都唔知撳左幾多次投訴，但發現人地間公司可以放幾十個廣告，一個片段當五六個放

DUDE, WHERE ARE YOU? THE GAME OF THE CENTURY IS ABOUT TO START!

個D垃圾app game都好乞人僧

萬王之王睇撚左幾十百次
唔撚想見到Rose Ma同乜野笑波子

IOS YOUTUBE APP係咪仲未有方法BLOCK到廣告

萬王之王 屌你老母臭西!

屌你都話明成功廣告 就梗係短時間就有印象啦

你估廣告全部係亂拍咩

Google同廣告公司有哂分析講廣告要幾長

用iytbp冇影響，0廣告，root/non-root都用得

Apple d廣告先煩

多謝傻鳩們幫我睇矖D廣告
遲啲要再睇多D了

希望波子哥哥既片唔會啦

用youtube vanced啦

好似某些收費OTT咁，播廣告嘅時間多過播節目內容嘅時間
即係俾咗錢，都要迫睇質素參差嘅廣告，有機會趕客

睇到好監介

近期得達哥萬秀雷敦廣告係睇幾次都唔厭

萬王之王

轉bilibili了
B站 零廣告、又有彈幕

最討厭係中間插播廣告
又skip唔到

選擇性睇係最好,姐係5秒後想睇既繼續睇，唔想睇可以揀略過，你唔比人揀逼人睇哂就會幫襯個間公司咩，唔好咁天真啦 ，通常我都會去其他分頁睇野，唔會睇強制性廣告

最撚仆街係load段廣告仲耐過load段正片

這遊戲製作人瘋了……

你自己唔寫
我好想睇下你個網點生存

屌 我寧願佢搞個付費免廣告仲好

屌你老母 萬王之王

最煩係佢啲廣告毫無新意 一味賣肉 睇得多都厭

好耐無睇過廣告啦喎
咁多人仲睇緊？

而家睇片已經去到每段片都有廣告
我有懷疑係咪中左病毒

係咪 有時有d廣告真你好好睇
一段幾分鐘照睇哂

2018仲有人唔用Adblock

果個萬王之王廣告真係極度弱智+煩

Google 已經無對手
想點都得

仲有果啲2連廣告，屌佢個閪

好多年未見過廣告了

Youtube red

其實youtube 係咪想收皮
而家最新影片成鳩日重覆又重覆咁post d 我搜尋過既片
屌 跟住無限loop 出差唔多 再唔係就post d
我以前睇撚過既不斷推比我睇
大佬呀有時真係想睇下片又諗唔到睇乜呀麻 比D新意ok嗎

熱門影片 梗加唔洗講 一堆 殘體字 笑波子 大J
一D厲害了我的國彈字幕 假新聞 個D 垃圾片俾我
用到真係唔想開 太惡心
唔係撐billbill
但係用完發覺起碼BB post D 野 每一段片 係我有興趣
但又冇重覆睇過 加埋佢有時又彈D 岩我睇個方面D野比我
搞到我越黎越沉 真心唔錯 屌我都咁話

快d有新一個平台出現，唔好比佢一台獨大

真係好難頂，有時太多廣告開返電腦睇片算

1向
5秒都仲可以忍

IOS youtube app好彩要硬食

係 我早幾日仲搵返林海峰個gasby廣告睇
好心d廣告唔好咁廢

中國人：肯畀面花時間睇你YouTube 已經益左你，仲要逼我睇廣告幫你賺錢！？

屠龍寶刀，點擊就送。

搞到好似啲大陸網咁

個個都話要用adblock就block到 但我一直用緊都冇見過block到 係咪ios要硬食？

屌你我琴日用手機youtube
每睇完一段片就比段萬王之王我睇

條條廣告都係萬王之王呢隻垃圾驚哂鳩我data
祝萬王之王早日仆直收皮

己經免費比曬個人資料比google
仲要我地呢班老細睇廣告

好彩有Adblock

四大種族

個廣告越睇越憎

Ios用++ 或者用第三方app加adblock

巴打平時一定經常google餵人奶的相片

工作關係有時會google啲幼兒教育嘢

6秒已經係極限
超過10秒唔俾skip既我會即關再開過+對嗰個牌子印象減分
逼人睇20秒既話我電話都會裝ad block

Totally. I thought, you are too stupid to create a site yourself. What do I care? Fuck you.

手機版youtube點樣block廣告

gta d廣告最on9
我棄左game十世
又逼我睇d唔好睇既畫面
重要係次次更新都只係item多幾舊野
玩法無變

日日 aia 癌症全方位

( Show Blocked User - 黑石麻衣 )

有adblock驚條撚

電話無adblock真係好鳩
而家條條片都有廣告

Have you ever _____ ?

medium咪冇廣告
不過佢收五蚊美金一個月
你不如殺咗香港人尤其連登仔全家

最近不停播樂敦pro個O嘴男廣告
有冇人一樣
發夢都見到佢O嘴

utube有出premium
但係香港冇

用咗adblock幾年
我都唔撚記得咗咩叫廣告
你有你迫人睇 我繼續用我嘅adblock

手機app就算撚數啦
出街都唔撚睇YouTube嘅

睇死佢以後狂加廣告

youtube app真係用到炆 睇睇下片跳廣告 屌你老母

youtube vanced

四大種族 九大職業

屌你老母手機app一開就整個大陸交配app廣告置頂
仲要焗睇20秒屎來姆笑波子呢度擺隻步兵先
垃撚圾

咁不如你用百度 同埋剪鳩埋張身體證翻支那啦撚樣

唔講都唔記得youtube原來有廣告
一直都block左 連登都係

點問下電話點裝adblock?

知唔知咩野先要拍廣告？
就係貨不對版先拍廣告丫嘛
如果唔係洗撚昆啲戇鳩仔去買咩
利伸 有拍開廣告

正,突出黎既位用黎裝bilibili

先唔講大唔大陸呢D
我有幾個大陸同學推介我睇bilibili
我上去睇過, 個ux真係差到不得了, 完全同youtube唔係同一個level
而且下面D comments 同youtube都係兩個level

求問!!!有個youtube廣告係有個四眼柒樣台仔youtuber一輪嘴講一堆野,有無人知係邊段

我暫時都有十零個廣告係睇曬既
仲要係幾分鐘, 超正
有時唔小心skip左個廣告會特登search來睇返

宜家先知有on9仔唔用adblk

我會翻轉頭睇swarovski dior果D,因為有外國靚女睇

最近eason welend果個都睇返

用開adblock
唔好講youtube，去咩網站都唔會有廣告

ADBLOCK

連登都有啦

有時台灣啲遊戲廣告幾好笑
我真係會睇晒佢
無聊咪5秒飛囉

打渣姣

禾士生嘲

照block

有冇其他嘢可以取代youtube?

用第三方app+ adblock

哇....
大生意黎喎
今次發達啦

你快d 寫啦
試下收4美金一個月 睇下點

一定上到樓
正過中六合彩

地下有錢 快d去執啦

啲on9仔明顯想冇廣告又免費
講到自己用人地個平台大恩大德
人地神仙唔洗食飯

個app youtube官方
人地會自己block自己

錯字多撚到

五蚊美金分分鐘食唔到一個飯
但你同香港人收五蚊美金一個月
實屌柒你
另一個po已經好多乞兒上水
又要冇廣告 又唔肯買premium

原來香港冇

大陸網個style一定用盡排版擺資訊
外國網就夠簡潔

又想玩“最好的彈幕網站bilibili.tv"依招，走啦屌你 好臭啊

你都唔係個客路
100個人有80個正常
只要剩底果20個唔正常去幫襯都足夠佢回本

睇黎要donate比adblock

自從我認識左adblock youtube從來都唔會有廣告

之前一路用緊ogyoutube，但係作者決定唔更新，一路都搵緊代替品，巴打介紹呢個正

萬王之王 熊仔頭個堆
轉個頭咪又係個個睇

呢個堅正
已經剷左原裝youtube用呢個做預設開啟

有廣告都算，係咁loop d垃圾手機game廣告，煩到仆街

呢個煩到 無人想知韓撚野

電話game
呢d低等野佢賣唔賣廣告我都唔玩啦

偷我數據都未同佢計

宜家連一條得30秒嘅片都要睇15秒廣告
仲要係啲cut出黎嘅侵權片
有廣告唔係問題
條片拍得好有心拍嘅製片人有錢收完全冇問題
我又唔係要比錢要付出啲乜
但係點解佢up一條侵權嘅片
一首唔係佢嘅歌
我都要睇啲濕鳩廣告比錢佢賺？
有啲片仲要係收錢拍嘅
我睇個條片本身已經係一個廣告
姐係睇廣告之前仲要睇一次你youtube啲廣告？
佢已經收錢拍仲要比佢食埋youtube分紅？
上面講呢堆野你控制得到
你加到30秒我都冇問題
因為我會知道30秒之後係會睇到一條好睇有心拍嘅片
而唔係啲垃圾廣告侵權片

點解仲會有人唔block廣告

用其他app

我以前嘅YouTube係冇廣告

同感，同埋諗唔到仲有乜野片要上youtube到睇，動漫，電影電視基本都唔會係youtube 睇到，唔通真係特登上去睇廣告咩

WFC ADBLOCK block 晒

廣告唔係問題
差唔多全部廣告都NSFW點撚樣呀

有廣告我都直接㩒f5㩒到無廣告為止

AT Player 都可以過濾廣告
需要個app 本身作用係以Play List 方式播Youtube內o既音樂

有冇邊隻好？thx巴打

呢期成日彈嘉士佰同牛欄牌
兩樣我都唔飲彈出嚟做乜春

睇廣告無咩所謂 但係唔好播親都係果堆垃圾手機game
睇奶粉廣告都冇咁嬲

我之前睇條39秒既片
之後佢有10秒不能略過既廣告
既刻唔睇

乜youtube有廣告嘅咩？醒目嘅一定係用adblock！

落廣告唔係唔得
但係大佬你可唔可以整高質啲
仲有同一個廣告loop成幾十次真係火都嚟

Youtube Red 係咪好似冇廣告
但香港幾時推出

五毛死返大陸啦

f5解決

諗都唔洗諗
就算你係美國買左
番香港一樣同你講唔支援塞你食廣告

不過你可以vpn長開

逼你用premium

其實有adblock 佢賣1000秒廣告都冇所謂啦

一陣佢迫q哂d拍打機片的channel去twitch就好撚笑，又唔使edit,有live chat仲多d錢

Tvb

Jailbreak

聽柔和音樂,睡眠音樂果陣
屌你每5分鐘一個廣告, 點助眠啊

最on9係d廣告係中間出 不如你一開始播哂佢 唔好阻住哂啦 十足十電視果d每15分鐘去廣告

Youtube多數睇幾分鐘短片你整20片廣告...

仲要你回前少少睇返
佢又放多次個廣告

牛欄牌

你幫唔幫襯都係之後既事，總之迫你睇左先，你睇左佢就贏左
會唔會對品牌反感再抵制佢產品已經係另一個議題

手機版好似冇得block 廣告，定我孤陋寡聞其實已經有

用第三方app

澳門首家線上賭場上線啦！

而家youtube D大陸垃圾app game廣告已經又多密
仲想加到20秒？
你即係迫我adblock，連少少都唔睇

用緊IOS 有咩第三方app

打字都字識呀你

唔登記加清cookies可以減到8成廣告

直接啲啦
想睇盜版
但香港YouTube都俾佢搵到污煙瘴氣係真嘅
啲支那人/港蝗用YouTube睇垃圾
之後又有人為啲垃圾整垃圾片
反而支那網嘅人係會偷出面啲好嘢放係自己到

睇廣告既啫
如果係達哥拍連登仔直程不斷F5又開哂post吹捧添啦

YouTube宣佈容許創作人擺放長達15至20秒「不能略過」的廣告，以增加收益，不少用戶都炮轟新政策。

D 廣告乜唔係 YouTube 派既咩 ？

以前廣告短d, 就算條片感覺唔多吸引我都會等完10秒望兩望條片，起碼制到view數

而家條片望落唔夠吸引就唔睇了，20秒對於打工仔黎講太大成本了